中東四大航空公司

阿聯酋，卡塔爾，ETHIAD， 同土意其航空，你會點揀？

土耳其從來唔係中東

Etihad

仲有Royal Jordan

Jordian先啱

Ek

坐得中東三寶都係貪佢夠平姐
有咩好揀
挑剔嘅就坐直航啦

你有無坐過先 三寶服務比起絕大部分直航好好多

坐過Emirates
講真有得畀你揀，你想飛少幾個鐘定要多啲「服務」？
香港飛歐洲食有得食四份餐添，不過我都係鍾意落機慢慢食咁啫

坐過美國三大，可以講中東四大性價比好高

以前係咪仲有間海灣航空

屌你拎美國黎比痴撚線

問題係美國佬價錢重貴過佢,痴能線

原則問題
香港旗一定要連支那旗帶
逼台籍空中服務員除台灣旗戴支那旗
呢啲已經令我唔再考慮 EK
寧願搭 QR EY

其實如果有時間
我真係鐘意轉機係人地機場行下多過直飛

而家好似仲有，不過無再飛香港

土航架機應該還好，個機場驚恐襲

卡塔爾

QR>EY>>>>>>>>>>>EK